[家長] 我要表揚下我老豆

老豆要長期喺大陸做嘢，今次反送中都冇乜點表過態，但係細個果陣佢俾過一疊六四剪報我睇，一直都覺得佢係淺黃

直至琴晚機場一役⋯⋯

：我
：老豆

：你睇下，機場啲人要行出市區，條路勁塞
：我知啦，咁多人入去接放學
：嘩，你知咩係接放學?
：點會唔知，我有follow立場架，你上tg睇下有冇人要接放學啦，我地一陣出車入去 (我要跟埋車因為我老豆冇tg )
：老豆

喺車度塞緊入去果陣，老豆同我講左好多睇法，831佢見到黑警喺太子站無差別攻擊覺得好嬲，令佢呢淺黃都要企出嚟 (等我開始遊說佢出嚟遊行先)

民意一直都喺我地呢邊架手足們，我覺得個天枰會嚟越向我地靠攏，堅持一定會勝利！

光復香港 時代革命

好爸爸

葡萄

我個fd一家人揸咗3架車出去

咁你仲唔幫佢搞個太空咭TG

佢今朝又要去鬼國 等佢返嚟幫佢搞，佢已經問緊我有咩group同channel可以join